[
  {
    "product_id": 1,
    "licence_name": "Star Wars",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Baby Yoda Grogu blueball",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Baby Yoda Grogu de la saga Star Wars Blueball",
    "product_price": "1899.25",
    "dues": "0",
    "product_sku": "STW001001",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702163935821_baby-yoda-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702163935824_baby-yoda-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 2,
    "licence_name": "Star Wars",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Bobba Fett Fighter",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Bobba Fett de la saga Star Wars Fighter",
    "product_price": "1699.50",
    "dues": "9",
    "product_sku": "STW001002",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702164433610_bobbafeth-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702164433613_bobbafeth-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 3,
    "licence_name": "Star Wars",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Storm Trooper Lightsaber",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de  Storm Trooper de la saga Star Wars con Lightsaber",
    "product_price": "1750",
    "dues": "6",
    "product_sku": "STW001003",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702164472742_trooper-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702164472743_trooper-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 4,
    "licence_name": "Star Wars",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Luke Skywalker & Grogu",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Luke Skywalker de la saga Star Wars con Grogu",
    "product_price": "1999.99",
    "dues": "12",
    "product_sku": "STW001004",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702164516476_luke-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702164516478_luke-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 5,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Vulpix Fancy",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Vulpix de la saga Pokemon Fancy",
    "product_price": "1740.25",
    "dues": "0",
    "product_sku": "PKM001001",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702164619544_vulpix-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702164619545_vulpix-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 6,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Dragonite Hi!",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Dragonite de la saga Pokemon Hi!",
    "product_price": "1750.99",
    "dues": "3",
    "product_sku": "PKM001002",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702164675562_dragonite-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702164675563_dragonite-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 7,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Pidgeotto Flying",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Pidgeotto de la saga Pokemon Flying",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "6",
    "product_sku": "PKM001003",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702164705230_pidgeotto-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702164705231_pidgeotto-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 8,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Pikachu Smiley",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Pikachu de la saga Pokemon Smiley",
    "product_price": "1899.25",
    "dues": "12",
    "product_sku": "PKM001004",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702164731461_pikachu-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702164731462_pikachu-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 9,
    "licence_name": "Pokemon",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Charmander Smiler",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Charmander de la saga Pokemon Smiler",
    "product_price": "1762.99",
    "dues": "6",
    "product_sku": "PKM001005",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702164801530_charmander-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702164801531_charmander-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 10,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Harry Potter & Hegwid",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Harry Potter de la saga Harry Potter con Hegwid",
    "product_price": "1899.25",
    "dues": "6",
    "product_sku": "HPT001001",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702164856324_harry-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702164856327_harry-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 11,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Hermione Granger Dress",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Hermione Granger de la saga Harry Potter con Dress",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "6",
    "product_sku": "HPT001002",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702164891406_hermione-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702164891408_hermione-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 12,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Luna Lovewood Lion Mask",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Luna Lovewood de la saga Harry Potter con Lion Mask",
    "product_price": "1799.99",
    "dues": "12",
    "product_sku": "HPT001003",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702164969221_luna-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702164969222_luna-box.webp"
  },
  {
    "product_id": 13,
    "licence_name": "Harry Potter",
    "category_name": "Figuras coleccionables",
    "product_name": "Snape Patronus",
    "product_description": "Figura Funko coleccionable de Snape Patronus de la saga Harry Potter",
    "product_price": "1700",
    "dues": "12",
    "product_sku": "HTP001004",
    "img_front": "multimedia/upload_img/1702165023623_snape-patronus-1.webp",
    "img_back": "multimedia/upload_img/1702165023624_snape-patronus-box.webp"
  }
]